Xianggang政府心聲: 點解仲未有人打BioNTech之後死？

等咗好耐好耐啦好嬲好嬲